nike討論區 (10)

祝福聲想你都聽到

終於可以俾個荷包抖下
下對要入嘅係Bred4

Same target

琴日派完祝福有人中簽即放$6800

照咁睇貨量應該都係同六代差唔多 應該輕鬆入
但遲下AM720好似出新色又身痕

好彩只對MJ上過腳既OG Retro有興趣

其實自己無跟開MJ亦無打開籃球
但一向對classic design款波鞋情有獨鍾
岩款就會想入曬佢幾種色 四代暫時得白水泥 都係OG Retro

始終都覺得720個底好核突
出啲色又騎呢

triple black就實無死 對sunset都好似唔錯
遲下AM Day應該有新款

Lm

對對og復刻都咁多貨就好啦

食炒入Jordan 1 Bred
OG真係睇唔厭

og幾時都唔會out

OG Jordan 1,3,4,6,11 Are my favourite

LM

之前想買aj1 shadow 同game royal但無買到 依家升到咁

出果陣$2300入左game royal (us8.5), 而家幾多

上到3k
好彩9.5 10號都岩著
差半個碼差成幾舊水

咁巴打你個碼抵玩好多

最低個時好似2k搞掂

BOT

見過1800

不要再說了

想問下係StockX買過野既師兄，我填地址果到填完Submit佢又自動會轉左另一樣有咩方法？
好似我屋企個地址最後係 xxxxx Place
Submit完佢就轉左xxxxxx Park

我都係咁 照SUBMIT
佢就會話叫你比身份証明確認個AC,
買唔到最終都係

香港地址既話無所謂，外國就搵cs搞搞

lm

same

我直接搵cs，佢幫我turn off autocorrect address function.

你係會真係落Bid，定係直接Buy. 第一次想係StockX買野，唔係好知!

我就覺得價岩就直接買 或者睇番上一對咩價成交

落住睇情況，通常你啲價唔係太西，啲人都會改下價就下你，然後睇啱價就直接買

好，試下先
其實個bid價同buy價都係差15 USD左右
試下拎個中間位先

有冇人入咗cdg footscape

Us7.5永遠好似入左黑洞咁
抽又抽唔到
買又貴到傻

Me

有冇人有footscape woven htm?
好似香港人冇人有咁 一直都好想要

你買大幾多個碼 我記得當年好似要買大成個碼 定個半
有冇上腳圖 我仲諗緊入唔入好
話哂都回憶嚟 不過而家睇返好似好大舊
上網又好少圖

未上腳
未得閒開箱 我買正常size

Ig好多圖

啲人有都自己儲
同埋而家入返個底都唔知頂到幾耐
我見舊footscape底嗰堆 好多人都要黏底已經
而家又轉哂底 冇得換仲衰
舊底靚咁多

Ching 儲開footscape?

冇儲開 只係edc年代有買過幾對
不過著到殘哂 都唔會再著

我覺得得1代靚

有過一對班馬紋但個底散哂

係唔係排it買？。 1999？

我都係冇草，一直都著緊 footscape lover

巴打邊度有得買cdg footscape

有冇巴打知道仲有冇地方入手flyknit racer/trainer
Us13

香港係咪出左 LeBron 16 WTT?

Eastbay

上星期六KL賣完了

又係尾燈見唔到系列…

4% 不嬲都係

其實係唔係真係咁好著?

4%同zoom fly fk窄到足弓完全冇承托
乜咁多人隻腳係咁窄

買對turbo試下

Zoom X 底 好好著

唔岩腳掌闊尤其係有扁平足嘅人著, 對鞋個設計比較適合前掌落地跑法

係

大家覺得最近對ispa點樣 值唔值得入手？

對mars yard2會唔會太誇張
三皮幾

好呀 thank you

想問下邊到有ispa 黑色

Tst kl

Royal tint 實物又真係幾靚

好貴！

END個價貴到癲

但佢依家Nike 有價未？

應該1899

星期日會restock aj6

前日上網突然見到有買左
但條鞋帶到底係點綁

呢對原價retail usd319

獸紋m2k

Online? 定鋪？

$2099(好似係)

邊到有得抽？

可能外國賣貴d, stockx寫300 usd
sns寫319 usd

想問下各潮巴絲，Nike 官網呢排有無做discount code ，有嘢想買

有冇人知sacai點入手

想買波鞋
應該跟風買epic react flyknit 1/2
定係airmax270好呢 最近睇左比較有興趣係呢兩對。。價錢又唔太貴
其次睇左vapormax 幾條review片似乎個底又唔多舒服喎？

利伸腳闊

3月頭先正式出

腳闊唔好諗Vapormax

建議試下新果對Air max 720

Epic react 1 好好著

Air Max 2 light 今日出！有冇巴打有興趣

笑4

柒.., 原來隻藍色已經好柒

係外國網買返黎再放出去有冇錢賺？

冇咩，要賺真係要港行差價

香港邊到有得買

冇左the ten 即時靜晒

近期冇咩吸引嘛
可能要等AJ4 bred先會多人
我自己就留意sacai x Nike Blazer Mid 唔知到時香港有冇得抽

呢個真 我都等緊ts對aj1 雖然都冇乜可能會中

aj1近年出得太多 上年都已經入左3對
TS架話反而對佢對新AF1有興趣

有新af1？果對唔係aj1 low黎架咩

有呀 幾日前佢ig post左

係wo 駛唔駛咁多對

聽日好多鞋出，聽聞仲有air max一堆

外國 對4%好貴
香港1899抵屌好多
希望買到

請問有無人知邊到有得賣 air max 95 wip 想買對送比人

佢腳大 nike 管網無碼

今日有一堆鞋推出
AIR JORDAN 1 LOW SLIP NRG

Air Flightposite

NIKE M2K TEKNO GEL4

W NIKE M2K TEKNO LX

仲有一堆air max
Nike Air Max 95 ND：

Nike Air Max 97 ND：

NIKE AIR MAX 1 NK DAY (GS)

NIKE AIR MAX 1 ND

jp sacai官網掛

有閪用咩 車尾燈都睇唔撚到

屌佢AJ1 low slip 已賣完

對aj1 slip咁多人搶

我9:00 load撚到去9:03都買唔到

真係望唔撚到, 又hang鳩住左仆街nike

Add咗入cart 跟著就load極都load唔到俾錢
然後就話冇哂貨

已經發展到盲搶鞋 呢對有咩咁值？

你唔俾人真係鐘意架咩？

呢度既巴打我信真係鍾意
但見識完d廢老排鞋黨 我唔信香港真係多人鍾意到3分鍾賣完

淨係隻Chicago colorway已經值啦

係, 唔係呢隻色既話鬼先搶

著唔著到都係問題啦
港行最大得女裝10 8.5腳先著得落

nike對vaporfly 4% gyakusou貴到痴線

都係3000左右

笑死我係幾on9先會開$3888
新台幣都冇人要啦

5000對都話自己限量，笑出聲

Off white air max 90 港行都係2000對

星期日一定要買到對aj6

好想要
有冇巴打知呢個鞋款需唔需要預大/預細？

好問題，我拎番對nike flynit黎預碼數就算

但佢睇落好窄下，會唔會撐到好闊好核突

都有啲擔憂，心大心細緊買唔買

要大半碼

今日有呢幾對
LEBRON 16 LOW

AJ4

REACT ELEMENT 87

出左？

邊對?

有冇試過著呢對用家比D意見
做番工做gym著 舒唔舒服 腳掌位闊唔闊身?
定係買左先 寄到黎唔岩再退?

og

有冇人知adapt bb 香港幾時會有得賣 推遲咁耐既

有冇人放lebron 16 low us10

水貨鋪垃殺 蟹價 1299

放Nike Tekno “Animal Pack” US 9.5
Tg: winwinson88

屌你老母係唔係呀 aj6 白沙道開始排緊

有冇巴打放us9 4%？

聽日係咪冇得網上買?

邊對4%，有好多對

有對橙色

日本3月22，香港唔知跟唔跟

唔該哂

對aj4 邊度會有

咁sad又後門貨 無大貨？

再出呀

TST 都已經成櫈

Size?仲有碼，有code9折

10.5

水貨佬長收長要

check tg

上水派得20張籌

屯門都排到2046

已經去左隊尾話無晒

屌拿星係唔係咁少貨呀

排隊我真係唔夠中國人黎 我認輸
已經好早就到 排到都冇size

旺角直頭賣哂

Nike真係當人狗咁撚

我成功俾nike當狗咁撚左一獲
我見到有大陸人買到齊撚左碼 最撚好笑係幾袋放喺地下係咁數碼睇下齊唔齊 痴撚線

我同你一樣

去左邊排

屯門

Sogo多貨啲

sogo嘅話太遠,要好早起身

AJ6 係咪今日返貨? 見fb多左post放

有冇巴打放lebron 16 low us10

我都想知邊度有ISPA 試
BTW 早2日見旺角仲有ELEMENT 87

Uk 9啱唔啱？

sosad 應該就唔岩 (好似係)

有offwhite of air max90
諗緊買唔買多對 青色果對off white air max90

有冇巴打放us9 vaporfly 4%橙或白？

知唔知dunk low orange label香港會唔會有

Tg左你你唔覆

sacai x nike 幾正

知唔知邊度仲有nike air max 720 Northern Light賣

us11

之前成街都係貨你唔買

Nike有得抽未呀

有青色咩

air force 黎

Uk9 好似係 us10 你睇下會唔會啱 我買錯size

Air max同air force都唔識分

呢對又炒

Stockx炒價已經好高
又咁特別 實無行啦

岩岩END Clothing 話Sacai 延期

都唔會中ga la

直頭停左入簽唔知會唔會重開
屌 未撚入簽啊

2月19已經話出 到依家又延後

買住Sacai x beats先

真膠定假膠
硬係覺得呢個post好多人都唔了解Nike

好柒正

有無巴打有買 Have A Nike Day 系列？
點睇 吧
97 果對唔錯

95果對都唔錯

邊到有得試720

對air max 1 香港有冇

AM1 實物又真係唔錯

海港城見到有

對97 online store 唔見嘅

我淨係搵到95
己keep 95

原來26/3先有得賣對97

邊度有平epic react 1賣？餓左新鞋好耐

借個位用一用
如果有巴打想要the ten air max 90 off white black us 8.5, 3500 TIL this Sunday

放 Jordan 6 x social status US8.5

今日海港城Nike 排咩

全新?

yes

如果可以平啲 tg我

有無人買p6000

想問點先可以買到nike同sacai對daybreak

Online raffle
抽唔到就唯有食炒

咁67喇 我抽咁耐nike冇次中

班mk潮童可能連邊個vigil abloh都唔識

點睇 邊到買最平？

想問下vaporfly 4%幾時公布抽籤結果

聽晚

呢對係咪又係好小貨？

外國好大貨

Saicai幾時有唔知到時炒幾多錢呢，希望唔好太貴想自用

放心5千up

想問下有無邊對nike係防水啱落雨著？
依家日日著flyknit都濕晒

呢對靚 765+185運費蝕左
搵多幾個夾單就抵曬

Tg me

Nike Komyuter

出左一堆shield 系列
pegasus 35, react底有啲都有(唔記得名因為唔會著)
FK 本身網面梗係濕晒

早排end免運費唔買

已賣出給這個巴打
多謝給我留位

想問香港有無出到呢件褸

Fxable 同 loftxgood都賣緊6xx

賣得好平 但運費好貴
有無人想夾

運費貴過對鞋

但係多人夾都抵過end/ig shop

VAPORFLY 4% FLYKNIT 同 AIR JORDAN 1 HIGH OG DEFIANT, 幾時派彩?

有無人夾eastbay 75折

仲未
希望中 4%, 之前果對爆了個細洞

有對Lebron wmns XVI lmtd 中左
US6.5 有冇人要

抽唔中呀

收vaporfly 4% Gyakusuo 10.5

對4% 洗唔洗買大半碼？ vapormax 要大半碼既話

有冇巴打放vaporfly 4% Gyakusou us8.5

又祝福

4%要大半至一碼

end抽鞋易定nike hk

屌 都抽唔中既

屌

香港有冇？

香港人乜撚都炒 買對鞋都咁難 炒家死全家

有無咩鞋係差唔多 可以試試？

中左AJ

我都中左

係咪大貨黎

中左

🦀🦀🦀

見咁多間可以拎 緊係大貨
拎都廢事

人地幾百個

今日有呢幾對

Aj9:

香港行貨實在太平了
利申唔中

對aj1咁既樣都有水位
真心唔識欣賞

今次 J1 啲質地差到癲
咁都真係 on99

反而hyper royal正正常常無人要仲要減價

點睇呢對？

幾時有sacai個兩對

咪又係抽唔中

真係 唔係for真用家買

到底啲鞋係左邊？

去左邊

咪去曬班後門狗同幾百個ac手上
想中炒鞋？下世啦

叫十幾個fd幫手抽對vaporfly 5%
全部都唔中

抽5%梗係唔會中啦，因為都冇出過

Sor9
4444444444

官網唔見有
想知有無邊間門市仲有？

你應該係要買有shield既鞋
Eg nike renew shield,pegasus 34 shield, 仲有對react 底都用左shield
Nike outlet有賣緊

入左對Foamposite one Memphis Tiger

air rift個size大家點買，見日本出番，唔知香港幾時有

Defiant實物真係好核突

正wor，係邊度入

應該唔會同人撞呱

機會低d喇 咁樣衰

好柒

好彩
如果到時周街見到個個都係差唔多款，柒上加柒

不如你zip返個鞋舌落去 咁樣好撚柒

塊陰唇已經大塊
仲要收鞋帶

等我著出街個時收返個鞋舌試下先

知唔知Airmax97 灰色底紅色tick 邊到會有好似好難搵

早幾日city gear

有冇人 會要呢對，2014年果隻 Moon Landing 幾正

呢對好似有反光, 仲靚過月亮個對, 睇相係幾正, 上腳就未必會著

好似好難襯，我覺得 MOON 果對都好好睇

如果身高只有175，唔太高，着air Jordan 1 會唔會唔好睇

有冇巴打知依家邊度有flyknit vapormax 2 trible white

小腿粗唔粗？

175如果比例好其實都好夠做

foot locker 有
不過得紅色同黑色

小腿唔粗

點為之比例好？我唔知自己係咪

頭細，膊頭挺，身短腳長，腳唔粗

我反而覺得月亮靚d
依對個design唔知想點咁

對sean 又升, 上7000

邊有咁少，就快10,000

應該會, sw同guess, Lacoste 搞project

講真對野真係靚 但估唔到個價會癲到咁

聽聞sacai 好少貨
依家成7-8000
希望4月出會回落番

因為話唔同nike合作，所以抄緊上去

有人已經出緊7000收

有冇人有買到 nasa 套suit 799都幾抵

Nike話之後唔會再出，個價坐緊火箭

對ow unc都上到10k
一出果陣好似先5-6k

所以小腿唔粗有冇問題？

Union x aj1都犀利啦

今年所以鞋都坐曬火箭，唔係好明咩事

紅個對睇2000usd

無

小腿粗既差高筒會無咁好睇

唔好再提

求其有幾對擺係屋企未開都fatfat

好彩12月個陣屎忽痕買左對SW

今年比較靜

中咗

一開始出果陣3k幾放左us7
之後放左對著過一排既us10 又係3k幾

依家二手放5k不是夢

火星超大貨

我都特選賣左對出去3800諗起都肉痛
之後又炒價入番黎著

中兩對都唔知拎唔拎好

真

唔中

點睇Nike react 2 黑色og

不過不失

Same

著就拎

點睇聽日對aj1

Nike x ce jacket而加重可以係邊搵到？

唔記得咗買aj1

Better luck in the next draw!

中左對Us10 有冇人有性趣

aj1有冇水位??

咁核突

對Sacai Nike 越黎越遲
4月都黎仲未發售

小小囉

3舊？有手續費 計計埋埋 先得果一百蚊左右
你stockx賣賺都無得賺。。

想問下air monarch IV係fit size定要買大一個size

最好笑係抽抽抽
攪一大輪就上架任買
利申無抽就有網上買

依家兩間舖上架任你試

抽黎做啲乜

大家點睇呢對，黑色好快斷。但好似難襯d。
定係…無乜特別呢？

根本唔靚

d鬼佬好鍾意對火星AIRMAX90

呢對咩價？

自己上網search下咩價位

尋日去睇過實物
其實冇想像中咁差

之前講過, 買黎擺係唔錯既(有儲開月亮既話), 不過自問HANDLE唔到

見到D人影對鞋反光相
靚過紅色個陣好多

收到貨了
實物好靚

反光好撚型

有冇知下面女裝款邊到有冇買
我見online shop 有, 但實體店間間都冇

岩岩行tst 連卡彿有

收埋咗姐 等賣完啲柒色 就會有

新手一問

想問問對 Nike Vapormax Multi-color.
男裝同女裝係有冇分別呢? 除左 code no. 唔同.
因為想係街鋪買,實試下配襯感覺,但全波鞋街都唔見有男裝賣.

價錢官網女裝企硬賣正價, 男裝就有特價.

女裝, $1599

男裝, $1279

男裝著上腳都唔錯

個鞋型會有啲唔同

想問Edison對air haven幾時出？香港有無得賣？
好靚

上海air max好撚靚

得nike cn有得賣？

有冇巴打知m2k男裝有冇出白橘上官網淨係見到得女裝

好似暫時得上海有

收全新 us9，$2000

請問air max 90 普通全黑 賣緊幾錢

有無人去左TST KL扭蛋蛋?

除左鞋型有唔同,顏色有分別嗎?

網上睇圖,見女裝似偏紅多啲,男裝就偏綠咁.
一話男裝同女裝都係對對都唔同織法,有分別呢?
真心求問.

其實e個系列好唔好著？

抽中左個沖涼波

第一日好似有$1299-300coupon
見到有人攞住一大袋扭蛋走

部蛋機有乜嘢抽？

香港係咪無得抽supreme air tailwind?

鞋帶扣，Coupon，沖涼波

講講下男裝已落架,想買都買唔到

Us7-9.5 有意pm 價議

會唔會有師兄知道e對仲可以係邊到入手

之前outlet 大貨 好似659 8折
家下無啦 上group搵

Epic react og 1 邊到仲有

男裝又上返架喎

sogo 而家係咪前一晚派籌, 第二日朝早賣?

一時一時
有時早一晚派
有時嗰日朝早先派

呢對邊到仲有現貨啊
DKLM學人會員優先賣無留意到

一出就冇曬

外國網有 back order 但唔知最後會唔會真係ship到…

footlocker有
實物比想像中靚

footlocker 同 nike 網一樣價錢嗎？

footlocker 1599

PSG出左對epic react 2幾正
香港唔知會唔會有呢

星期日凌晨係官網買左對黑色，剛剛已經到左OK門市，好快

彩色靚d

剛剛一買完就落晒架，得返d無咩人買既款

巴打有冇link？
呢對好靚好想買呀

footlocker

係咪街鋪唔會搵到架啦？

香港應該難喇

zoom vomero 5 acw
邊度仲有得入手

買左對Martian Rose
好正

今年個AIRMAX DAY咁冷清

除左對上海97, 其他都無乜睇頭

借問一下
之前係街鋪見過d可摺風褸/上衣(觀塘apm),
個款應該係叫Anorak/Pullover。
想問網店係放係咩分類，眼殘好似唔多覺。

又無乜Crossbody 款又越出越柒
想有咩睇頭

見fb有人放react全黑799 有啲心動買黎返工

上海air max邊到有。。。

上海限定

幾抵

但外國網之前最平咩價位？有無人知

好過癮

今日對supreme airmax有無師兄抽？

Air tailwind iv 先啱

都係air max不了 咁撚核突

之前有d news話nike今年特登停

咩色？

粉紅色

正，有冇實物圖

屌今日唔記得抽鞋

有無人特選有個幅清明上河圖
琴日睇到唔知邊到post 好似幾靚咁
搵唔番個post

Hi-kick有得睇

thanks幾有heart 今次呢份禮物

不敢相信自己的眼睛

Hi Phang Chi Lok

Phang chi lok

唔好相認

炒？

做錯咩得罪你

細台就算la下次小心啲

花式自爆

之前抽完全未中過，今次中咗黑色

我都不敢相信自己的眼睛

開心到自爆

StockX得個200usd 開心黎做咩？

中籤呀嗎

Air Jordan 1 High OG「Defiant 呢對收 要炒價幾多？

咩碼先?

US 8.5 , 我見到 kickscrew 2200 HKD

今次係咪大貨...見都係得$2000

大家好 最近留意Jordan future 系列既鞋
想知條line係唔係年年都出新款？
同埋想買返一兩年前既款有冇咩網可以推薦

笑撚咗

佢個朵咁臭都幫襯佢

Nike抽中左會唔會收到email? 定唔中先有email?

呢對有得炒?

中同唔中都會有email

中咗紅白唔知要唔要好

對supreme tailwind冇人接貨

係邊層
搵唔到

online shop買囉，試完碼去買

Nike送果卷野好正

Size ?

supreme tailwind
紅白好定黑藍好？

好靚真係琴晚拎見佢一大疊感謝卡 應該好多人未拎

對青蛙blazer 9點開賣，load到入去連購買個字都無埋，之後05分話買哂

青蛙仔幾CUTE
但估唔到對3代無乜人買

有感謝卡架咩我攞果陣淨係俾盒野我

係呀 但張卡要唔要都罷 拎左要掉個D黎
係印左你個名DEAR XXX 多謝成為NIKE PLUS會員...

近排睇中左對airmax97香港冇得賣，
外國footlocker同StockX 運黎個錢都差唔多，
應該揀邊間買好？

FOOTLOCKER啦
STOCKX 要運黎運去應該慢D

咪係 footlocker直送4 5 日就收到

I have us8

原價收

請問大家知唔知香港(除咗水貨鋪)邊到仲有
男裝(us9-10)Epic react flyknit 嘅全黑賣?

online無？

我睇過nike官網無呀
感謝你嘅回覆

大間既專門店可能有

咁我聽日去巡鋪先
麻煩晒你

老實講我唔係好想幫襯樓上鋪
間間都畀人傳係溝貨

出街用
我本身都有對odyssey react(都係全黑)
但epic個形更slim 仲正
我都打算 搵唔到1就等2

題外話 ADAPT BB 香港肯出未
人哋外國第二隻配色都就快出

Adapt BB 出都買唔到
宜家講真有邊對鞋係買到
啲撚樣早一兩日去排，網上又用 bot
真係唔明得嗰 100 200 值排成晚？
嬲嬲地真係上 stockx 買好過，隨時平過食佢地啲炒

一代全黑我月尾個時真係見過，大舖黎，重要賣$799，但真係唔記得邊間見到了

香港啲買鞋(潮流嘢)嘅風氣真係唔好

唔該你先

我自己都著緊一代黑白，又好睇又舒服

周圍都係
唔同既係外國有一班係真中意先會去排
香港就阿豬阿狗唔理37 21都照排

想問大家著AR1 係咪買大左少少碼 個鞋頭先會好似 圖 右腳 咁7

上腳咁柒嘅

呢對實物好核突
令身膠膠地咁

實物反而無官方相咁令
不過呢對d皮係硬所以一著就有摺紋

$700 入唔入手好

入啦 咁抵
我覺得95係最靚嘅air max 沒有之一

想問下呢對鞋咩款？好靚

Sacai waffle daybreak

97,98

依對應該坐飛機

依家已經太空價

幾靚

咁樣都有負皮

正式出應該會回落少少既

邊度賣700

Group

Me buy jor...700, very good price

270 also sell $700 , thinking buy or not.

想要綠色多d

邊度買到

想問下依對Nike M2K Tekno出面重有冇得買?

有冇睇報紙架

呢對有冇人知門市仲有冇貨？

冇啦秒殺

屌 日日都有人問呢間野 不如你買對試下咪知

直運 無問題
你轉運買咩保障都無用啦 你中間有一個人接左手 有問題無人幫到你

Thanks!!

有無人買到呢對 想要

自己nike customize

id無psg icon

好柒 不要買

食炒買咗，我自己覺得幾靚

2百幾

想問邊到有得買epic react paris

幅上河圖見group 有人放 竟然成3500有人要

對supreme tailwind 紅白幾靚 睇下有無機會入返對都好 佢計98果對之後crossover得好睇果對 對黑藍就麻麻地

做show是常識吧

冇人要atmos Airmax?

衫褲靚過對鞋

END 抽中哂兩套Jacket同Pant

知唔知呢對邊到重買到 not x acw

買左react 87 blue tint 但發覺買細左

Us9 有啲頂指

Sacai Nike到底有消息未

今日門市會唔會有AJ14排？

有無人知sogo 今日賣咩aj??

不斷delay既飢餓式行銷

到時要抽咪又抽唔到

睇黎冇乜人抽，我都中左對鞋
但手殘㩒錯 size
啲衫褲 Nike online 啱啱有了

想問下各位巴打element87 洗唔洗預大？

巴打係買咗fit size?

預大半碼我覺得ok 佢偏窄

唔該巴打

不過對鞋真心靚

有冇啲$1000樓下 性價比極高嘅跑鞋推介
想買番對迫自己跑步

Epic react flyknit

入咗啱啱新出個隻色
AF AM個堆著8號
React著緊8號半
希望唔會唔啱size啦
btw 舊色真係靚好多

Epic react flyknit好似都要千幾

巴打買左邊隻色呀？

但係值

外國網有平

Zoom fly fk舊色
利申 著緊

React底唔襟

zoom fly/Pegasus 35
唔好買epic react

跑步真係唔好買NIKE

覺得新個隻720 MAX 幾得

free rn
Outlet 賣3-400
我自己跑街覺得好好著

pegasus 35 turbo, 睇得又跑得

想問邊到買到舊款鞋
我想買對 airforce 1 flyknit low 係咪無可能買到

對ELEMENT 87 HYPER FUSION竟然無人講

過曬氣啦有咩要討論？

條dri fit 短褲幾好著，唔著底褲跑超爽
可惜香港買好貴

隻色好怪

估唔到咁快收皮
Undercover 果幾對仲有少少價既

我覺得夏天著幾出色

柒喎呢隻色light orewood正好多

清明上河圖炒到6000

?

有無人抽個對air max susan?

有抽 仲味派

派左

派咗試鞋

我都係 唔知到時會唔會有得買
揀左個時間唔岩 諗緊去唔去

果隻色咁普通 著黑襪就黑鞋著白襪就白鞋

冇得買啦，佢話買會另外通知

笑左，見到水貨佬都四位數收

中了susan

想問light orewood仲有無街貨？

又祝下次好運，屌你老母
幾時實名認證呀on9 Nike
Online送貨都要對身份證咪唔撚洗益班炒狗幾百個太空account

依對香港有冇

cut撚左online買最好
不過多貨去ps7拎又大排長龍俾人屌

出咗vapormax3幾靚 終於冇上代塊膠布貼係後面 但當然1都係最靚但而家唔知邊到有得買返有冇人知？
Btw今日行過見到air max270出咗全白好好j

outlet好似有

邊一間?

有冇人收到短訊去試 adapt bb?
其實到時又冇得買，試完就咁走好似有啲

邊到仲有Black Toe Low
唔想食炒 今朝ASOS又唔夠人搶

時代廣場

有冇人覺得今年啲鞋遜色過上年好多

你地少著GA鞋會唔會放出去?
對ow presto white幾星期都唔著一次

睇下有鍾意啦
有d買左好耐都未著會賣返出去

Presto White 蟹到咁自己著番啦，記得噴防水，唔噴d淺藍海綿好快變黃

我有對1代全白

請問咁多位巴打邊到仲有triple white vapormax 買阿？

邊一代

北角

有咩鞋好買

Air max囉 好多款

2.0 flyknit

有無人去左試鞋 有無得訂埋

啱啱買咗對 270

見到Hypebeast介紹720/95
如果香港都有就

其實幅野係咪得香港先有
數量好似真係唔多咁

nike hk既campaign黎

靜到

新AJ Airmax全部冇人講

聽日全球發售 on air, 但點解香港同台灣都好似無份咁?

好撚想買對萬花筒97

我都想知
到底nike幾時肯係香港出snkrs

係囉，日本 大陸都有
有snkrs起碼唔會比水佬玩曬先

想買NYC果對

岩岩忍唔住去兄弟體育淘左對萬花筒97

幾錢
上海同首爾都最多人要

2800人仔, 首爾我覺得好樣衰, 除左上海, 我會揀nyc同london

我都覺得nyc最靚

咁貴....等多陣呀嘛

上海知唔知要幾錢
想買

上海個對唔襟污糟
In sean wotherspoon we trust

係咪得我一個唔識欣賞上海97
自己反而鐘意London多d

炒到上3千
但之後應該會回落

其實昨日見過最低24xx人仔，btw Stockx更加買唔落手

我系hi-kick到問，會唔會出97上海。佢話唔會 唔通真係要食炒

kobe4 會唔會出其他色

早買早享受，如果香港唔出都焗住要買

呢排上網見到有vapormax 2.0訂
想問下點分真假

有冇人等緊720/95

上海買會唔會有著數

唔會，諗下會唔會遲買貴幾舊好過

喺邊度買好啲

我自己就呢間兄弟體育買

想問下Nike Flyknit Trainer 使唔使大半個size

我前腳掌闊買大半碼著薄襪既話有小小鬆，fit size 就有小小窄，最後買大半碼

琴日$2559人仔有 依家貴晒

遲買平幾舊就有份
大貨

條褲邊買架,幾靚

有冇巴打見過OW AF1/ AM90 左右腳size tag唔同日期？係咪QC 問題？

大家點睇對summer 97?

首爾嗰對幾錢左右
想入對us10自用

請左下晝假諗住整95 點知去到就賣晒

我整咗對粉紅色

朝早去整？
早知請上晝

香港幾時先可以網上整id啊屌次次都要等開舖先整得 蝕成半日

我喺英國，上網整

720/95 原來係限量整
仲諗住聽日收工落去整

希望會有restock

我諗點都會啦，本身話會賣到22號，依家第一日就賣哂

不過有restock應該都唔夠人地收風快

邊到買到Nike Air VaporMax Flyknit 3.0 Women黑色

Restock都冇用啦出TST/PS7程車都夠sold out

其實sb有冇門市 想落去試下佢官網條褲

有冇人有試過上NIKE UK買鞋, UK係咪BLOCK左IP買唔到野?

想問下邊到仲有得買element 87 royal tint

Draft day? Carousell 都有啦

無啦啦有adapt 買唔到

前排見SNS有

屌 岩岩好12點先sd email黎 無check到
咁快比人買撚晒

Thx

洗唔洗買大半個碼架

呢對唔係無限delay到唔知幾時咩

係咪等全黑yeezy 隻抽呀

對蛇皮11大貨到

大成點先？

幾個FD 個個入一條飛都中 用家福音

唔係咁開心呀老友，又沒我份

都炒唔起

好似好撚易中

唔中喎

我中us8, 啱嘅原價拎去

我us9 ,多謝你先

幾個fd男女抽曬一條都唔中，好彩優先果陣買左

點解可以咁大貨都唔中

唔係掛睇fb谷 女裝walkin都有貨
d人得百零二百蚊都要炒 咁乞衣都有

新嗰三對vomero 5 有無青入左

Adapt bb除左優先買
出左抽未

想問airmax720 全黑門市會唔會有貨？同埋720洗唔洗買左半碼？

買大半碼？

True to size

黑白果對幾靚

諗緊新嗰灰黑好定全黑好

灰黑
黎緊應該仲有藍同綠,都好正,但難CARRY

街舖有喇 不過未得閒睇實物

對React element 87 Orange peel咁靚點解咩宣傳都無

因為呢對真係唔舒服

咁又係 著船襪刮腳到痴線

冇人討論姐
依家要炒得起既波鞋先會有人講

唔係無人討論 連nike自己都唔提
仲要好似亞洲出先

其實87同55有咩分別

鞋面用料

蛇皮AJ 任買太古廣場門市齊碼

大貨到老母都唔認得
但我都可以抽唔中 炒狗幾百個acct就中
真係心都灰鳩埋

FEAR OF GOD STRAP
end 有得抽

聽日地球日個三對係咪要等聽日，個官網先睇到

咁肉酸都有得炒

呢對難啲

air fog1都唔得啦

想問下元朗仲有aj11 藍蛇？

俾蝗掃晒

唔該

點睇？

柒

好炒

台灣 東區, 外國網NMNL 呢間都有好多

5月個對epic phantom react flyknit 點睇

如果刮腳可以點搞
佢織得差後面嗰度突咗出嚟

mnml D褲運黎香港大約幾錢

好平,某D款減價free shipping ,用集運都得.
不過離左題

無 著長襪囉

圍埋大約幾錢條 試size方面要唔要預大小小,定平時D 褲圍就得

我用緊$20/磅
平時D 褲圍就得

褲平既幾錢, 你係由U.S.A SHIP番HK?

最平2XX一條都有,你上佢網睇返

thx

有冇巴打要 Zoomfly Flyknit Oreo ?
全新us9 公司禮物 原價1169 1000放

正

見到Nike 官網 即將發售 堅定流

特選+先到先得
又係機械人大戰

個即將發售即係幾號幾點

好想原價入手

唔清楚 依排要一直留意住

特選聽日12點
Facebook group d人去左問Nike

特選好似係本身買過一定數量野先有
唔係一般Nikeplus

特選係9抽既 不過你買得多野就易做啲

咪又係俾炒狗玩曬...借問一個人可以買得個量多呢？你有無咁夕對腳著咁多既鞋呀屌

有傳話特選係你申請會員果陣你選左對咩有興趣就比咩你
但特選左都買唔到有撚用咩

係, 開撚完都係秒殺, BOT WIN

我收到email 但唔覺會爭得贏

屌佢老味, 我email都無

收到email
不過電話棍波係唔係一定搶唔到？

我都收到 想買

想問下AM720 全蝕黑色 旺角有冇買🤔 暫時未出到去睇

中左3封，點同時操作，有無巴打幫幫手

你炒yeezy咁叻仲要上黎問既？

想問下presto邊隻色最值錢？

og囉

傻啦
緊係zoom fly最值錢

肯定好撚少貨
#bot win again

All in pink zoom fly fat fat

唔好同我爭
隻色正到

多唔多人特選？

其實人人都係特選會員？

好多人都收到emailbot又贏

咁大件事 似大貨

唔會大不過都係比同一批人搶哂

我班frd得我收到email

係咪聽日中午12點

無fd收到封email

我收唔到mail

好撚勁呀

多人有資格買唔一定大貨既

留定名睇特選被撚會員

機器人大戰

網都死埋

搶到排緊隊，之後又話冇貨

基本，揀到Size都冇用，排隊比錢話賣晒

Same .....

Same on9

1200開始1202無貨

棍到zoom fly粉紅 自用正

又玩手足

完左？

機械人玩撚晒
屌你老母

俾錢要排隊真係好撚on9

Bot狗

排隊比錢 已售罄

我都淨係買到PINK ZF...

屌唔怪得買到 原來依對炒唔起
不過特選左咁多次都係第一次棍到 都開心既

1700 都應該放到既~

我都棍波買到 pink zoom fly US11，其他排隊比錢先話冇貨

寧願佢抽
Bot狗玩曬

想知有冇人買到air presto vapormax

自己著算反正都幾鍾意隻粉
理鳩佢炒燶

我都係 屌

頂佢，連鞋碼都見唔到.....

好似冇人買到 除左pink zoom fly

又話同一張信用卡，會CUT單，咁BOT狗應該CUT到HIHI先岩

屌你幾部電腦入都入唔到，啱啱入到全部賣撚晒

直頭入唔到個版

又被nike 撚一獲

屌 Load到入去已經全部售罄

算鳩數啦 都係機械人大戰

想問nike個購買時間25/4-27/4整嚟係做咩
撚狗咁撚
下次就咁25/4 12:00-12:02 咪算

你應該問佢SEND個EMAIL比你做咩，根本無得買

屌應該一張卡限買一對啦
好撚仆街，成日益晒炒狗

純粹通知你有呢件事

通知你未來幾日又有一批炒

不如NIKE自己出炒價賣啦，我有錢都唔想益炒狗。

Nike如果set貴過炒價我都會買
好過出面買驚假貨

Nike 理9你班人炒唔炒

算啦，我都係返大陸買新平衡

收到個email都係當冇嘢發生過㗎喇，買撚到咩

個生態就係DOUBLE WIN, 炒家NIKE一齊WIN
唯一LOSER就係END USER硬食

一日唔出snkrs app真用家都係只有蟹貨食

一樣, SKNRS一樣係BOT大戰
玩緊US, 大陸, 日本歐洲都一Q樣

好過上佢個垃圾網

見宜家好多款Odyssey react做緊$499, 有冇人知邊度有全黑搵咗好多間店都冇

呢對Epic React 2 幾特別

屌真係買對自用都唔撚得，尋晚仲滿心歡喜
屌你到頭來又就益炒狗

抗戰成功，原價入手自用

棍呢對有幾難12:10仲有得禁

12:00:00-12:00:30差唔多

出snkrs都係炒狗玩哂 無咩分別

Us7 wo

係囉zoom fly仲要咁窄

本身著開nike 39.5 us7應該岩岩好掛
到手先算

我平時著Us10
呢對要us11先岩岩好

咩size

抽中左自動綁帶鞋NIKE ADAPT E.A.R.L. BB, us10, 有冇人要?

中左us10本身著us9應該啱著掛

女款us10應該等於eu42=男碼8.5

女裝size +1.5 =男裝size

收到wind 大貨
但我都係唔中

調轉咗wo

抽唔到， 想walk in買， 應該都係聽日去門市排? 定27 號先有街貨

How much
留tg

中左 aj 1 us7.5 有冇人要，平放

Tg?

中左 aj 1 us8 ，平放

買到一黑一白 NIKE AIR MAX 180 HI / AMBUSH

大家覺得聽日兩款fog邊對好睇d?
Moc / raid?

moc

呢對野唔識欣賞

有無人收到對zoomfly pink, qc好差 似係人地退貨

真係有人收咩

Air max 720就真係唔識欣賞

唔係掛

岩岩收到，已申請退，個瑕疵明顯得滯過唔到自己

NIKE AIR MAX 180 HI / AMBUSH 任買

今次aj 大貨？

要?

好多人中? 我都中左

Me too

第一次中

AJ1從來都冇我份，屌

Ching 咩碼

J1 有冇人平放 US10.5

我覺得幾靚
諗緊買黑定白

想問react elements 87 Orange peel係咪真係今日出？

有人排緊隊買fog？

Do they release the clothing today as well?

銅記Nike lab？超多大陸人排隊

網到人手禁左對fog

02分已經賣晒
on9

有衫啊，網到仲有賣，但今次d款唔多靚

唔記得咗買

原來門市無FOG鞋賣，即刻散左好多人

賣曬定無啊？

無，剩係得FOG 嘅衫，無鞋賣

今次d衫麻麻地 得條短褲好睇 但都要成千蚊

咁今次對鞋咪有得炒

最搶係條啪鈕褲

呢條褲我就唔識欣賞啦

有冇人中左adapt bb

最後淨係買左條啪扭褲

對鞋先賺得700左右
可能炒燶嚕

我發覺nike啲鞋原價都唔過份
今朝睇過對yeezy成$2600

本身預自用嘅 唔岩著先拎去賣
Btw邊到見到賺$700？

對鞋2個款都好麻麻
為出而出咁

D ZoomFly QC真係好唔掂

鞋面穿埋中底又多黑邊

穿窿咁誇張有無圖睇下點穿法

退完過左果三日咁對鞋自己收埋拎去炒

想問下著開9.5 presto應該買9定10好

10 la買大好過買細

放ow air max90 desert ore 9.5/43
全新 連單
Tg:ti_690

大你1蚊

咩？

有冇巴打知邊度仲有得買

有人收到對粉紅色未
好女人

如果唔係會俾你咁易買到咩

有冇巴絲著過 element 87

有無人知呢對出咗未 搵唔到

點撚樣呀

有三對87全新未著過，遲D出豕隻新色幾靚

87 係咪都預大半碼好d?

刮腳鞋 預大半碼好啲 同埋要搵下啲襪襯

同zoom fly 差唔多我覺得

咁快 賣曬
AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG GS

易爛？

又中多次 OW

上次中左買得對 ZOOM FLY PINK
今次又黎

今次感覺1對都買唔到
仲要得5款

點解可以清得快

今次唔知邊對 賣淨庶

我都中
一樣都係上次個ac
Btw又要比nike撚獲
明知無希望 但係聽日都會準時搶

搶到am90 og的話
今年淨係買nike了

好似og靚啲，不過冇條索帶
不過好難搶得過bot狗
大家有咩對策？

自己買BOT再對抗BOT狗

邊度有得買？

有無人同我一樣由幾年前連aj concord 要抽開始
到現在為止係一對都無中過

冇掛對對都好搶手

又嚟email ，買撚到先得㗎

呢對係咩型號?

AH8396-100

真係特選定好多人都會有email，咁耐以黎只係官網買過一對woven咁大把

應該大把份都有, 我幾個朋友都有

*部分

要拜神集氣了

屌 又唔中email

中email都無用 唔會夠bot狗黎

又話抽，開個網唔見既

抽咩呀抽

邊對會小啲人搶真係好想要對自用

準備搶嘢

1分鐘售罄

屌 淨係去到排隊俾錢

秒速售罄12點開 12點無

應該係一分鐘都無

1分鐘都無就玩完

真係想知有冇人手動買到

痴撚線
我連size都load唔到
就已經售罄

揀到size 已經好叻仔

網上唔夠人搶，實體店排隊唔夠人早，乜柒都買唔到

開賣第一秒已經售罄，屌佢老母

一野冇哂

屌你老母bot狗

好撚嘢, 搭正12點一F5變售罄
NIKE一日唔諗辨辦法杜絕BOT狗我都唔會同你再癲屌你老母

點解我咁傻咁天真
居然ff自己會買到og

依家連碼都見唔到

岩岩12:05再開左一輪
排隊俾錢, 跟住又售罄

我進步左， 見到自己排隊俾錢， 之後fail.... 屌

1秒售罄應該無乜可能人手買到

個堆係排唔到入去俾錢放番出黎
最後咪又係俾bot買曬

抽籤好過輸俾bot狗，抽唔中我會話自己黑仔認命，但明明可以買到但因為你班炒狗用bot買曬，屌你老母正仆街